匿名者回來了

==匿名者美國大台發出之特急通知==
昨晚就再次向朋友提及香港情況
佢地出左條聲明放YouTube
推唔握由得你!

屌正吖

等左好耐 雨運佢地好型

多謝幫手

今次堅定流

堅定流

唔係想潑冷水
但14年講到而家 同解放軍一樣

做到野未

What this

又係後果自負班frd來

靠佢地真係死撚左 分分鐘老解都出佢地都未出

Anonymous 定 Anonymous Asia先？
兩批人黎喎

香港自治!!
五大訴求!!
真雙普選!!

後果自負英文版？

Hong Kong is one of the most significan: business centres on the planet and should be able to flourish and thrive on its own without answering to China. There is no doubt that the government in Mainland China will fight as hard as to implement their controversial policies and maintain as large control over HK just as they have on other territories like Tibet. It is possible that they may even accept to negotiate with the protesters and make a few small concessions in their policies. However, they are proven that they see the HK people as subjects and have no respect to their right to self-determination. It is a rare cpportunity to be able to unify so many ppl for such large demonstrations so it's essential to capitalise on these rare moments in history and make real change before the opportunity passes us by.
香港是地球上最重要的商業中心之一，應該能夠在沒有回答中國的情況下自己蓬勃發展。 毫無疑問，中國大陸政府將努力實施其有爭議的政策，並像對待西藏等其他地區一樣維持對香港的大規模控制。 他們甚至可能接受與抗議者談判並在其政策中作出一些小的讓步。 然而，他們證明他們認為香港人是主體，不尊重他們的自決權。 如此大規模的示威活動能夠統一這麼多人，這是一個難得的機會，因此必須利用歷史上的這些罕見時刻，並在機會過去之前做出真正的改變。

咁起碼係外國勢力ver.嘅後果自負吖，好過冇

果時做咗啲咩已經唔記得，好似係起咗啲人底不過冇下文

陳白山

We are anonymous

我寧願misery幫我講句極度憤怒

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

SORRY佢地從來都係同一班人

可唔可以講多d ？

呢道公海黎嫁....
唔好傻啦...乖